有冇人女朋友要晚晚講故事比佢聽訓教

唔知仲以為我養左個女晚晚要讀童話故事氹佢訓
晚晚都要傾電話講故事
搞到我想訓都冇得訓
一定要講完先訓得

幾歲呀
仲咁低b
一晚半晚都話可以

老高

上網搵?定自己9up?

老牛食嫩草,預撚左

去講故台照稿讀囉

你條女小學生？

好易啫，你口講一次天能佢聽，仲死都要佢明晒，仲得閒問佢問題考下佢睇佢記唔記得，下次佢就唔會再叫你講故仔㗎喇

不想再自慰了.jpg

插佢個閪啦，講咁多

有時指定要咩人魚公主灰姑娘果D
呢類我就上網照讀
有時會指定一個topic
今日就話是但
我就9up左咩有條友行行下頭上有UFO

男朋友會講從前有座山 山入面有個廟個個
一聽就想訓

講鬼故囉

你條女有冇10歲

識講緊係講咸故
主角名就自己同條女

試過講故事哄ex訓，講講下自己訓咗

幾可愛啊